洗完頭好想喊

啊媽買個支新洗頭水係前女友用開個款
洗完頭聞到陣味就諗起前女友

好彩你唔係當左你阿媽係前女友

好彩你唔係當左你阿媽係前女友仲屌埋佢

唔好睇咁多av啦

用黎洗碌鳩 你碌鳩就充滿佢d味

好彩你唔係當左(咗)你阿媽係前女友仲屌埋佢生理個仔(細佬)